想買iMac

幾時出新iMac
而家買舊款呢部27"係咪好唔抵？

好似21年頭

忍多陣

IMAC好似呢排發佈喎

好似 八 月